<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
To change this license header, choose License Headers in Project Properties.
To change this template file, choose Tools | Templates
and open the template in the editor.
-->


<netflop>
    
    <films>
            <film>

            <titre>Captain América : first Avenger</titre>
            
            <annee>2011</annee>
            <realisateur>Joe Johnston</realisateur>

               <resume>
            Captain America: First Avenger nous plonge dans les premières années de l’univers Marvel.
            Steve Rogers, frêle et timide, se porte volontaire pour participer à un programme expérimental,
            qui va le transformer en un Super Soldat connu sous le nom de Captain America. 
            Allié à Bucky Barnes et Peggy Carter, 
            il sera confronté à la diabolique organisation HYDRA dirigée par le redoutable Red Skull. 
               </resume>

               <avis>
               Après un début prometteur qui pose les bases de ce premiers des Avengers, 
               le film s'enlise dans des scènes d'actions répétitives qui deviennent vite lassante à la longue. 
               Le héros n'a d'ailleurs rien qui le fasse sortir du lot, 
               des super héros la où le méchant caricatural à souhait arrive à être plus intéressant que ce dernier. 
               Que cela n'empêche pas d'apprécier le spectacle aussi conventionnel et prévisible soit il, 
               n'est pas batman ou spiderman qui veut.
               </avis> 

            </film>

            <film>

            <titre>Iron Man</titre>  
            <annee> 2008 </annee>      
            <realisateur> Jon Favreau </realisateur>

            <resume>
            Tony Stark, inventeur de génie, vendeur d'armes et playboy milliardaire, est kidnappé en Aghanistan. 
            Forcé par ses ravisseurs de fabriquer une arme redoutable, 
            il construit en secret une armure high-tech révolutionnaire qu'il utilise pour s'échapper. 
            Comprenant la puissance de cette armure, 
            il décide de l'améliorer et de l'utiliser pour faire régner la justice et protéger les innocents.     
            </resume>

                <Avis>
                Jon Favreau est le meilleur ! Le premier de la saga Iron man est excellent. 
                Robert Downey Jr. est parfait dans le rôle avec une mise en scène dynamique, 
                des effets spéciaux grandioses, 
                l'humour de Stark est irrésistible. Un véritable spectacle vous attends.     
                </Avis>
            </film>
    
    </films>
    
    <series>
        
            <serie>

            <titre>The Walking Dead</titre> 
            <annee>2010</annee>
            <realisateur> Robert Kirkman</realisateur>  

            <resume>
            Dans le Kentucky, Rick Grimes, un policier, se réveille à l'hôpital après plusieurs semaines de coma provoqué par une fusillade qui a mal tourné. 
            Il découvre que le monde, ravagé par une épidémie, est envahi par les morts-vivants. 
            Rick ne songe qu'à une chose : retrouver sa femme Lori et son fils Carl. 
            Il se rend chez lui mais constate qu'ils ont disparu, puis rencontre Morgan et son fils Duane, 
            qui se terrent dans leur maison. L'homme lui explique que la seule façon de tuer les zombies est de les atteindre à la tête. 
            Il lui indique aussi qu'il existe un camp de réfugiés aux alentours d'Atlanta...     
            </resume> 

               <avis>
               J'aime beaucoup les films de zombies. 
               Il était donc logique pour moi de me lancer un jour ou l'autre dans LA série "zombiesque", 
               j'ai nommé "The Walking Dead" ! Cette série est vraiment viscérale, passionnante, et pleine d'adrénaline.
               Rarement on vit film de zombie aussi réaliste que cette merveille d'AMC ! 
               Les acteurs sont géniaux, les scénarios superbement élaborés, même chose pour les mises en scènes... Même si je lui préfère "Game of Thrones" (ma série préférée), 
               "The Walking Dead" débute magistralement avec ces 6 premiers épisodes géniaux et sans temps-morts !    
               </avis>            
            </serie>

            <serie>

            <titre>Game of Thrones</titre>    
            <annee>2011</annee>
            <realisateur> George R.R. Martin</realisateur>  

            <resume>
            Il y a très longtemps, à une époque oubliée, une force a détruit l'équilibre des saisons. 
            Dans un pays où l'été peut durer plusieurs années et l'hiver toute une vie, 
            des forces sinistres et surnaturelles se pressent aux portes du Royaume des Sept Couronnes. 
            La confrérie de la Garde de Nuit, 
            protégeant le Royaume de toute créature pouvant provenir d'au-delà du Mur protecteur, 
            n'a plus les ressources nécessaires pour assurer la sécurité de tous. 
            Après un été de dix années, un hiver rigoureux s'abat sur le Royaume avec la promesse d'un avenir des plus sombres. Pendant ce temps, 
            complots et rivalités se jouent sur le continent pour s'emparer du Trône de Fer, 
            le symbole du pouvoir absolu.    
            </resume>  

               <avis>
               Basée sur la saga littéraire de G.R.R. Martin, la série Game of Thrones s'est rapidement imposée comme un mastodonte du petit écran. 
               Dans un monde sans pitié, à une époque moyenâgeuse, de nombreux personnages tentent d'accéder au trône de fer, 
               tandis que l'hiver arrive. 
               A travers des épisodes passionnants, la série rend facilement accro. 
               La technique est surprenante, alliant une réalisation irréprochable et des effets spéciaux réussis. 
               Et n'oublions pas la B.O., composée par Ramin Djawadi, qui est tout simplement somptueuse. 
               Game of Thrones est certainement l'une des meilleures séries de tous les temps.    
               </avis>    
            </serie>

    </series>
    
</netflop>
